防暴到 防暴到 點解呢首歌咁正都得咁小view

推爆佢
巴打好有心作咗首新年歌
第一次聽d咁喜慶嘅歌會喊